股市真係好得意, 原來一個浪又會將之前賺既沖走哂

做人都係睇開d好

好多人輸凸 樓都無埋
心理上過唔到關 最後空中飛人
建議最近大家開始要搵啲有瓦遮頭既位先好行

今日睇睇下個市，突然想燒嘢食

有錢淨既會繼續溝貨定點

本來冇一物,跌底最緊要起番身
股票而家net左同打和冇分別,玩左幾年
估唔到佢呢個CV一個月可以打殘個市20,30%